（連登地攤經濟） 有冇人打算移民但又唔知點處置屋企嘅珍藏（書/玩具/Kpop）？不如貼出來搵好心人收留？

貼相之前要注意個人私隱保護！！

我愚台大奸商會用超低價接收：
1. 玩具Figure難民
2. 女團Kpop週邊（男團只收BTS）
3. 書

如果將來閣下發咗達返來香港，而我又仲在人間，可以用高價搵我贖返你嘅珍藏。

利申：我係奸商Gersang，開價會獅子山開大口。

彩英小卡大量,要?(TWICE果個)

我收

朴彩英就要。

dddd jennie抽多左，有冇得換代替賣

冇
純粹起朋友到拎左好多
佢地唔要

yes卡?

albumyes card有水印喎

次次出專屎忽痕走去買
買完就咁擺係到都唔知為乜

我以前都係每個團都會買下 搞到而家冇位擺都唔知點算

我有你嘅卡卡。

我放1000/1

燒過?

禾送脾你

純粹儲吓💜💋

💔💋

都冇?

1000韓圜 = 1 我就收。

最後一推。